前度有stalk我但唔想復合咩玩法 求巴絲意見

感

傻仔

on9仔

事實係佢攬住個淫賤MK一齊笑你ig笑你msg

stalk 你只係想睇你死得未，同復合完全冇關係，收收皮吧

會stalk你 對你點都有鍾意嘅
或者係唔捨得你
因為冇人會咁得閒stalk一個陌生人

Agree
Stalk到你sad個人會爆爽

即係咁樣既心態lor:
分開左既呢段時間，見到你都過得唔好

我就放心了。

點解會知佢stalk你

同問 你點知人stalk你？
唔覺意hi到like制？